Pomato 童童原來已經有男朋友了！嗚嗚嗚 ~~~

自己上佢 IG 睇，連續幾張都 tag 左佢男朋友 ，我不能接受

果個好似係cam man嚟架嘛